[土匪治國] 中聯辦用新聞稿取替人大釋法

佢而家係政變奪權

架空特首
DQ議會政敵
大圍捕反對力量
大規模換走司長

依家已經去到釋法都唔使嘅地步

香港既野不嬲都係好睇就跟程序，唔好睇一揭就見底